$10麥當勞雞扒好高汁🐔🐔🐔

$20搞掂午餐，好正

我屋企附近嗰間冇哂雞扒變雞翼

食一塊已經好飽

行咗三間老麥都賣哂

我屋企附近都係

原來咁多間都係

元朗都係

我都係

痴撚線我賣哂on99

雞翼

$10都食到M記兩個包

上星期日10$兩個粟米批又好快賣晒

麥記成日用雞翼嚟啲平嘢呃鳩人

聽講冇咗